有冇人去過彩虹邨嗰間華麗剪髮度剪過頭髮？

O唔OK？

阿伯幾nice幾好傾

之前有人話,門口掛牌80,但收一百,係唔係真?

會睇你係唔係彩虹邨住嘅人 係就80 唔係就100 樓主最好整個彩虹旗有得平20

剪過 不過佢地真係老啦 隻手相對嚟講冇咁定
鏟青個時feel到震震地

push

好撚串弓

比個帶帽嘅剪過 剪得好薄

ok

Push

當修下就可以 但唔會做到出面D barber shop效果

當慢速剪頭體驗下就算

p.s.一年前去過幾次都係$8X

果個阿叔無論你點講佢都係剪得差唔多髮型

後面永遠剷哂

後面剷哂好柒 個頭扁

其實舊上海鋪有無邊間係正正常常?

睇剪咩髮型姐
斷估唔會去上海鋪剪個日本仔頭掛
剪油頭呢D我覺得好過唔少所謂barber shop